男朋友話30歲先結婚

男朋友話等到30歲先結婚，我同佢同年，但對於女人黎講，30歲太遲，25，26先正常，但男人覺得要事業有成，經濟穩定先可以結，但我唔想咁遲結婚呀
各位巴打點睇

我50都未結

我60都未結

飛左佢 搵個30歲既男人

唔開心

星期日出黎答你

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

我都咁上下結
三十而立

咁如果佢話去註冊 未擺酒 你肯唔肯

真幸福...

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

咪on9 啦，有冇睇調查架，而家女性平均結婚年齡都係三字頭架，咩年代呀

無錢結黎把撚

邊有男人想結婚

同事有幾個23已經結左婚啦

如果調返轉男方30想結婚 女方2頭唔想住 係咪都係冇得諗？

早結好呀 早結早離

係我主動問佢打算幾時結婚
佢冇提過

你地而家幾歲先

我下年30啦
搵我做男朋友咪得囉

睇你信唔信佢個承諾囉

睇嚟你好恨嫁
正常應該男人主動同你傾

同同年既男人拍拖就多數係咁
除非凈係簽紙就可能可能早d結婚既